林子健：嚴正聲明 今時今日都仲唔信我2017年真係被擄打既人都係白痴，唔該快d同我絕交

支持

一早就唔相政府台戲啦

我真心唔信喎

要搞，會搞你呢件small potato ？

個陣有晒cctv

樓上好多人信 cls
呢件傻仔都有得平反

傻又傻唔晒，鵪鶉党不愧專出N姓家奴／影帝視帝！！！

其實唔洗有頭有面都可以被消失

佢可以死撐撐足3年果下好野
未見過人面皮厚到咁

傻閪一名

一單還一單
佢呢單好明顯係小丑戲

佢d黨友都唔信佢 潛哂水

人地神學博士黎

我信支共會搞人....
但唔信支共會為左件美斯波衫搞你....

係咪傳真社查嗰單書釘釘肚臍呀？
當年因為呢嘢搞到傳真社撐得幾咁辛苦都係因為報咗真料

記得果陣成班柒碌話傳真社奶共

波衫都唔係啊 簽名渣

Sorry...係美斯簽名相....

好彩從來都唔係佢朋友

成班左膠柒左死撐 屈傳真社共諜 冇陰公

傳真社好似真係呢單野之後沉哂

記錯左,,,sorry

我都真係唔信
咁多CCTV影晒佢自己行街
但法庭口供就話俾人擄走

十字架個野點信
刻個習字就話je

比佢unfriend左 好唔開心

有冇睇佢上燒山節目被公開處決段片

企開啲啦

有價值，戲子

冇價值，棄子

條友放咗都唔知

有晒片邊個屈你?

佢入獄之前係fb寫哂遺言話要自殺
結果而家又話自殺過但自殺不遂 所以唔再自殺

150cm 100kg (有老婆 仲要幾靚）

原來林卓廷都有探佢，都算有義氣

相都唔肯同佢影一張 知咩料啦

傳真社係泛民做金主，邊個唔知傳真社係黃但佢唔配合泛民玩假新聞咪得罪人囉。

當初有冇人信過？
利申：一出黎就唔信，因為用釘書机太低能

信佢釘自己

點解呢隻人型豬個嘴可以咩成咁

對中共唔可以用常理

佢仲害到傳真社俾人屌

btw 呢張相戴耀廷同許智峰睇落好似老豆同社工，中間企個弱智人士

李柱銘林卓廷中哂大伏啦
一開始得少數kol唔信 eg燒山 亨利 廢土

佢好心趁地淋啦
個陣被人踢爆左班藍絲幾撚開心
一個政治人物咁既大話都講得出
唔單止discredit佢個人
佢個黨都被人discredit埋
認真跎衰家
民主黨革除佢黨藉未？

傳真社不嬲都仲有做調查

佢個款有d似龍緯汶

條友40幾歲人一事無成
靠李柱銘供佢讀神學讀到40幾歲
位又上唔到 咪靠諗埋d屎橋黎出位

我唔信中共，都唔信佢

原來剩係為咗上位咁撚無聊都有

係囉cctv影到曬...

仲撐既係盲撐

都係果類人啦

信佢老母咩

做得到長期扮民菠蘿雞又黐耶撚賺埋學位，差D仲做埋耶魯博士，乜MK妹耶西都出水愛才／財啦！！！

可以搞傳銷喎，夠厚面皮

傳真社, 兩邊都報, 黃藍都有,
唔好亂屈支持泛民

之前燒山質佢，佢話燒山係共產黨既人黎

又自我圍爐

真心唔信,
人物時間地點動機都無一樣似係真

不分化不割蓆，信住先啦

咁嘅誠信，今時今日可能先合老芃同蚑蚑心意，隨時做埋全蚑聖區一哥添架！！

班飯粉冇撚腦姐

佢報咩新聞同邊個係金主係兩件事嚟
一向佢啲調查報道同專題係冇分顏色旨在要講真嘢，但就係呢單得罪泛民金主呀嘛
你有留意嘅話就知呢單新聞出之前都仲好多buy傳真社，之後接近冇乜人講起佢，藍嘅又唔會同佢做宣傳

民主黨好似除咗高佬外
無個高

呢行要報fake news先可以生存架

cctv人扮既姐
陳彥霖唔係咩

讀到人都神埋

邊個稀罕同佢做朋友

佢老味簡直係中大神學院之恥

條友真係病得好緊要

你神佢都未神呀！！！

好多讀神學唔係考入去而係純靠人事，尤其CU！！

傳真社一直有出報告

走出黎抽水

一直有睇開就知，不過傳真社冇以前一開始咁爆係因為呢單嘢，以前啲深度調查閒閒地都萬幾兩萬likes